好朋友過左身 好撚難過 有冇人明

難得有個真心關心你既人 突然之間就走左 毫無先

好難過 oh 難過

以前有個朋友跳樓死左

續上

，毫無心理準備，世間上突然間少左個明白自己既人
連拜拜都講唔到，真係好撚難過，我依家乜都唔想做，凈係想係gym房盡情發洩。。。
一諗到不久既將來，佢既印象會慢慢係我腦入面淡化，然後忘記，就好唔開心
有冇人明

好朋友走左兩個月 無一日唔會諗住佢
唔知有冇一日可以放低到 亦唔想去放低

好明白你既心情
世間知己難求 好難再搵到個明白自己心入面諗乜既人 同埋會關心自己既人

雖然好朋友仲在生 但一諗起佢地如果是但一個去左我會傷心到仆街
我明呀樓豬

我既情況係
我好朋友有抑鬱 我除左陪住佢無乜野做到
而佢走左 我先知自己鐘意佢

佢巴你絲？gay又好點都好 你個case好撚傷心

明，四年了，間唔中都諗起佢。

有你陪住佢對佢黎講已經好重要架喇 btw希望你早d放低佢啦

有個朋友好似人生教練咁教識我好多，只係大我一兩年，忽然有日佢介手腕，頂左兩星期走左，當時我日日都飛的去醫院睇佢

第日你老豆老母走左仲難過啦

點識架你地

好朋友死左唔開心左好耐

佢借左我錢未還

我好重視朋友，有時諗起佢地有一日早去過我 我都唔知點

I know ur feel
中學同學前年跳樓 直到今日我每次經過事發地點都會諗起佢

有時夜訓都會

我都試過 有個fd跳左樓...
仲要佢臨走前同朋友嘅最後一餐就係我地

我都有咁既經歷
個時我21 佢25
點解個天要我咁細個記承受生離死別

就

生離死別的確好難受
唉

寫低佢，唔會忘記。

對我黎講
大家都一早死哂

唔敢想像

就算唔係好熟都會難過。廿幾三十歲就走

睇開左了
之前有幾個 走左
真係好絕望

7年了 依然會記得。
當時好傷心，宜家心態唔同咗
諗返可能都有小小sad，不過我仲相信佢繼續陪住我
樓主加油

樓主加油

我個情況係因為某啲事佢嬲左我絕左交斷左來往
打比佢同訊息佢都唔應，但又見到佢ig成日更新
好似以前十幾年既經歷無發生過咁，變左陌路人

係由細識到大，同一條村住，細個踩單車踩到大都踩緊。
佢屋企都幾複雜，呀媽有婚外情生佢，呀媽死左就同佢老豆住，佢老豆自然唔鍾意佢，佢後母更加唔洗講。
佢好細個就賣閃卡賣零食賺錢，打風吹到一街紙皮又去執，一夠16歲就做兼職，佢一直都好成熟，大哥咁教我好多。
最後個段時間佢因為個仆街臭雞女友搞到好抑鬱，個臭雞唔體諒佢辛苦仲要多多挑剔，我覺得我朋友睇唔開好大部份係臭雞迫成。
同埋，佢真係走左個一刻我打去佢屋企，佢後母係食住香口膠黎，仲好冷淡咁問我‘‘佢走左呀?‘‘，我嬲到頸動脈都現埋

唉，一生人難得識左幾個幾十年既老朋友
到而家都仲喺度。

有個中學之後冇聯絡嘅好朋友失咗蹤
fb冇咗(唔係deactivate)
電話長響唔通，屋企電話取消咗
所有通訊app都唔見佢
好驚佢有咩事

果個好朋友將會係我

你覺得自己好好笑？

我都好擔心呢樣嘢
我同朋友係同年，大家諗嘢個方式幾乎一模一樣，好多嘢講一半，甚至三分一對方已經Get到
我相信呢世人好難再搵到一個可以做到上面呢件事嘅人
而且都經歷咗好多嘢，升中已經識，期間炒大鑊幾次
印象中起碼絕交兩次，不過亦因為咁而更加珍惜

btw, 佢樂觀過我，我比較怕係自己走先

珍惜眼前人，簡單嘅句子，有幾多人明白做到

我都有個，不過唔係死左，而係突然間消失左，都十幾年，果時我地成班人仲有講有笑一起玩，之後有一日突然間msn完全無on ,屋企搬埋，到呢幾年先知原來佢阿哥差人錢同埋佢失聰問題而怕我地朋友辛苦

樓主節哀

咁都好啲唔係走左

我都有個朋友最幾個月跳左落黎走左
呢幾個月都好難過 仲成日諗佢諗到失眠

好多巴絲都有同樣經歷

睇到眼濕濕

佢命苦 你係咪佢好朋友？

毒撚冇朋友

朋友既朋友幾年前死左，佢為情自殺
我同佢唔熟，但都叫相識一場
有唔開心，但未好感受到o個種難過

經歷過 兩個朋友都係諗唔開自殺走咗 到依家都好唔捨得